其實點解要爆中銀？求解法

我屋企人(藍到發黑)問我點解要爆中資公司？
咁姐係反共，並唔係為爭取自己和訢求

我唔知點答，我知道施法四大種類
其中一個紅魔法係破壞中資，對中共表示不滿

求解釋方法

Btw : 爆黨鐵、麻雀館、吉野家、美心十成支持，私了賤類都十成十卜

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
解除警隊，刻不容緩
香港人，反抗！！！

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

藍到發黑仲答黎做咩？

你覺得而家爭五大訴求同反共真係有分別咩？

中國銀行
呢4隻字答唔答到你

因為中銀支持送中

香港政府=港共=中共

中銀香港：要安寧維港 不要避罪天堂

你問佢點解祖先走落香港就知講咩

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

中國銀行喎 國企嚟㗎喎基本上

央企, 共產黨直接經營

一直都反緊共喎

打國企都冇意義

打央企就真係有用啦

但係依間係中國銀行（香港）
分開上市

中銀而家應該好後悔

爭取訴求更加要反共，831框架咪共匪搞出黎

1. 【區選】中銀香港被指逼員工為建制助選但冇OT補水

2. 【立會選舉】路透社：中銀指示員工投建制派 要求投票後致電經理

3. 中資逼員工每10人派5人遊行反佔中

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

嚴格黎講中銀仲紅過吉野家

如果反共，即係港獨？如果唔港獨可以點樣同中國和平共處

on9?支持政府支持送中, 出晒新聞犒喎

中銀清算罷工員工

簡單直接

斷人衣食一講就明

港共政府不斷欺壓香港民眾

而眾所周知港共政府仍傀儡政權，背後操縱者為中共政府

而中銀為中共政府所有

其實有d似明知故問

因為我想盡最後一分力以理服人

咁你加油

壟斷哂finance 這一部分。 搶奪香港原有地盤。

這樣， 香港人就要聽聽話話了。

反送中既本質就係反中

想問依家邊個打壓緊香港人？

你唔搞到共黨 五大訴求永遠收皮 100%

我地依家係反中共喎

屌你老尾，四大內銀仲唔叫央企呀？

同佢講 關你撚事 搞乜撚嘢洗撚你認同

因為中銀啲錢＝黨啲錢

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

成日話對準政權
依家打緊共產黨手手腳腳
又話唔得
on9

反共...有咩問題？又唔係反中

我屋企人一樣係藍到發黑 已經放棄咗佢哋
唔想再解釋

驅逐共黨 光復香港啊

水系魔法師幫手裝修/裝飾
火系魔法師退場先

on9

藍到發黑

完

天大嘅笑話 笑到gap gap聲

好句

吓，我地唔係反共咩？

一國兩制夠話分開兩制啦

好多黄絲中産都有揸呢隻股票嚟收息。

反共有咩問題？

無得解
點解警察唔執法

訓左幾耐???不嬲反共有咩問題

一齊沽鳩佢啦

首先香港已經唔係特首話到事
而家係共產黨唔肯俾五大訴求
要俾共產黨壓力
就要幫國企裝修
國企，就係直屬共產黨既企業
中銀係國企，所以裝修

共=政權
有乜問題

利申支持中資全爆

首先你要知我地唔係同林鄭講緊數，係同中共講緊數，每次林鄭都係請示習總做決左
你將中國同香港分兩個經濟體諗
除左quoted#29之外，
中資係香港賺錢，錢就會流入中國內地既spending, 資金流動下中共會得益。最後又係用不同手法害返港人（維穩，走資來港推高樓價）
另外中國經濟cls，可以出好高價租香港鋪位，推高租金
你搞香港議員office習總係唔會睇到，佢只當香港係一筆數字，幫佢借幾多次賺幾多錢。
中國人而家最鍾意錢，你地偏要比錢佢就係令佢賺唔到錢人地先會有機會采你

乜依家原來可以唔反共有民主？？？

山門

講完

反共咪包撚曬所有訴求囉，連自己一直爭取緊乜都唔知

反共, 直認不諱, 支共背後操控, 唔肯畀5大訴求, SCMP報晒
所以而家係被逼反共

中國唔等於中共

因為真係反共

你要明白,有d人,係真係講佢唔聽架。

反共有咩問題

連登真係一半半接受唔到

中央研判:「已失去香港一整代人」，將加強香港企業控制及人口清洗。

SOE黎架wor
唔爆就奇

點駁黨block

.... 你小學畢業未
自己上網睇下中銀集團班高層係咩人

咁係樓主唔識答唧，俾我屌到你老豆開花啦

點解爆都仲唔識答

林奠有撚話事權呀，而家香港就係無曬自治喇

對牛彈琴
太監唔會知咩叫高潮

(2388) 依家一年最低位，高位跌咗30% ，唔止係入肉，係屎弗都入埋啊。

其實如果人地立場唔同意就要打，要消減，唔比有唔同意見存在，咁我地同共產黨有咩分別？
我覺得中銀冇做d咩傷害我地既事，只係表達佢既立場，我地冇必要打佢，最多cut晒account, 罷用，唔似得360派福建幫黎打我地，所以我地先要打佢，如果唔係我地根本就唔係反抗，而定主動攻擊人
利申：唔係分化，都唔係同前線割，只係想表達意見，理性討論下

國企呢個原因都唔夠？

拉

因爲要制敵要制敵之痛處

現在這些問題都是中共搞出來的
（不是林鄭，林鄭只是傀儡）
而中共在習近平上台後才過度左傾的

香港對中國重要之處
就是中國政要/政府/紅二代可以在香港獲得巨大利益

踩中國政府的痛處 就是對抗習近平
踩政要/紅二代的利益痛處 讓反習派加速鬥習近平

中共越亂 或習近平下台
香港成功的希望才大

有名比你叫中銀 重要解釋d咩？

香港如果成國，係國際層面上有其他國家認受？
有一個好基本嘅問題，香港有軍方自成一國？

所以我深信港獨只會推香港一個不能逆轉的慘痛局面
國際上每一個國家都係只會為左自己國家利益為大前提

諗只會家破人亡

從來你要贏都係反共
而家香港人點解覺得過左人權法就贏?

push

中共係咁拎錢出嚟維穩打我哋啲細路
呢啲中資就係維穩費嘅來源
唔幫佢地裝修
唔通仲等香港人送錢俾中共打我哋自己人？

lin登咁撚多on9仔仲開po

唔好屌住先啦，下下一黎就開屌，咁真係同人解釋唔到先黎請教下。我就Google咗啦，中銀香港管理層個個都係商家佬咋喎，政協都冇個喎。

無話唔得，只係想了解下點解遮
我地嘅行動有合理解釋支持，唔係成為藍絲口中嘅暴徒

Hi 各位正式會員不推文好冇

盡最後一口氣啦，廢時多一個朋友好過多個敵人啦

其實紅同藍有咩分別

央企嚟㗎喎大佬 裝修中銀咪對準政權囉

風水 最怕改壞名。。。 「中國銀行」

政府出數銀行
你check 下4000蚊咩銀行過比你？

睇黎我應該天真咗

其實中國人眼中只要公平選舉就係獨立同反中

因為中國係武力征服，唔係選票征服

真普選佢地玩唔起，就算有五毛加傳媒都玩唔起

香港既一國兩制被架空，差d被修訂逃犯條例搞到受資產市場滅頂之災，而走到今日田地，幸得美國出手幫忙先無六四發生。所有野源頭都係因為中共強權管治同香港既普通法、三權分立格格不入

三跑、高鐵、港珠澳、鉛水、沙中線等等

所以共產黨係一切源頭。佢賺錢既水源都係打擊對象，要餓死癌細胞

以上解唔解釋到少少？

者係你對抗政府 唔係反緊共？乜尻啊

之前有編野講過，香港成為無宗主國係最好。

四大共黨銀行竟然會有人話唔係央企

多餘嘅嘢就咪做啦
留返啖氣做其他有更有意義嘅事仲好

一個已經宣佈左死亡嘅病人你都唔會擺部起心跳機係佢身上啦

中銀
係因為畀4000蚊嗰間公司喺中銀有戶口

突破盲腸 樓主點解唔去埋同維園呀伯解䆁

因為中銀係中共係香港既春袋

係反共呀，吹咩
都去到咁嘅地步，仲要問點解

傻鳩你知唔知入面連黨委都有不如你上去搵下佢份annual report 睇下top management 有咩人先啦

點樣春袋法可唔可以講得詳細少少

pulled & blocked

又係呢啲「藍絲屋企人問到口啞啞唔識答」

反共呢條最基本底線都達唔到，仲走嚟扮黃，你自己咪就係藍絲三毛囉

pull 多下自膠

國企央企有撚分別全支那都係黨企

你覺得原本反送中本質上唔係反共? 林奠 警隊 建制唔係只係中共傀儡?

唔反共你可以爭取到５大訴求？
咁你準備定一撚世都爭取唔到都得啦

我反而想知點解唔搞總行

同中共係直屬既利益關係
你搞銀等於搞中共

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

你知唔知中資機構過去請咗幾多蝗落嚟，做滿七年變腥港人?
圍威喂滲透搶掠咗香港幾多行業同經濟資源?
壟斷行業後，請人講政治表忠高層比蝗做令到香港青年人在香港少咗幾多上游機會?
中資喺香港嘅全方位經濟，行業，生活滲透其實比逃犯條，蒙面法更恐怖

On9

咁有黃絲係大陸有資產添(無錯，果個就係我)，係咪唔洗反共產黨？

你諗清楚香港係受邊個控制?
係中共呀!!!

一國兩制，自治係唯一出路

驅逐共黨 光復香港

五大訴求背後嘅主旋律就係反共
點解你反送中？ 因為你唔信中共嘅司法制度
點解你要真普選？ 因為你想抗衡中共嘅政治滲透

爆還爆,唔好偷錢
硬件點爆都得

就係反共

全部都唔割，尤其殺狗
我只係想知點解爆中銀遮

反共咪反共，有乜問題？

難道你撐共？

因為反共。

爆到支共驚

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

冇
反共終身

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

其實好矛盾，我一定唔支持共產黨
但係我認為香港冇中國軍事同國際地位支持，有啲難可以係國際立足

不嬲都係反共，我地要普選特首，港人治港，唔要共產黨傀儡治港

噴大字就夠啦
最好用英文噴，國際視線

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

第一間登報銀行

斷佢回血劍，加大談判籌碼，爭取五大訴求嘅策略嚟

請傳開去
唔好再破壞商店 銀行 縱火

尋日第一日示威者做

之後第2、3、4日全部黑社會做，而且警察會用返尋晚標準，成個幾兩個鐘先嚟

呢班黑社會，黑警，武警，甚至大陸人仲會打爛完進一步搶嘢，偷嘢，放火，但會無差別攻擊舖頭

目的好簡單：就係比人感覺大家變成真暴徒，開始同大家割蓆

你班人咪L成日推義士受傷的事件回應，來justify 自己攻擊店舖的行為。義士比黑警打同殺，你走去攪藍色商舖，而唔係攪黑警。唔係個個都係深黃，仲有堆淺藍剛轉淺黃的人，唔係真係咩都支持。

如果你攪議員辦公室，中聯辦，狗屋，外交部特派公署，所有中共權力爪牙的地方，肯定無人會割，仲會大力支持。而且，中共唔會咁攪返自己地方，做唔到 Copy cat

而家香港話事的係行政機關，立法機關，同黑警，點解721大家嬲，其中一個原因係因為黑社會無對準示威者，而係無差別攻擊市民，再連同黑警配合先咁嬲。如果當日淨係打示威者，成個效果已經好唔同。831同樣道理，激起民憤並不是暴力程度，而是攻擊對象是否合理。

一早見超級五毛“五味真火”話要繼續打多啲舖，就知呢鋪仆街，大家再唔盡快修正裝修方向，係會出事

1. 香港人係行政機關，立法機關，同黑警配合打壓香港

2. 黑警子彈謀殺仲未煲夠，今日就變成左派報，黑警等譴責示威者肆意破壞蓋的場面過所有黑警謀殺的聲音

3. 藍店發表政見就被裝修，咁黃店發表政見被藍絲裝修，係咪大家想咁？係咪連發表政見都唔比

4. 咁多辦公室，政府行政機關安然無事，對正晒政權唔做，咁快排到藍店講唔通，行政機關停工，政府就停罷，又話要攬炒？如果行政機關受擊，黑警仲唔9秒9出嚟，尋日區區都唔出，就係比大家出醜，唔信就睇下今日鋪天蓋地的新聞。仲有幾多傳媒關心中槍,同危殆義士。

5. 遇到攞武器的藍絲出神獸合情理，但純口角互屌，就唔駛出神獸

場運動一直玩到落去，係因為有自我修正功能，大家點玩我都支持，只不過必需要考慮大量唔上連登的香港人，海外官員，傳媒等觀感，難得connec左全球的人，就更加要為所有事情出師有名。

我地無權無勢，力量來自每人丁點的人民集合，民眾心一散就玩完。犧牲左咁多人，唔應該純為發泄而失方向，對準有權力，有勢力的人和物。7.1立法會大家會放低錢，呢個就係香港人可取之處，受人讚賞。

做到警告的功能，其實任務完成//

不過
#核爆都唔割

垃圾ac

訓左幾耐，仲未見到禍港大佬係中共？
中共派撚左幾多公安武警警黎啊！
跟本己經係反共啦！赤納粹

鞭你老母

你唔識答就死撚咗去啦

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

屌你老母點解？
你昏迷左四個月呀？

小米呢

見到樓主個post 真係當堂嚇一跳 然後得啖笑

刷回應嘅目的係咩黎？

有好多打工仔也是經中銀出糧，如果可以盡量唔攪機器。
今晚好多人攞唔到錢